連登對社會既影響力=0

以前高登好似勁好多?新聞電視都會講下
仲有好多高登歌,而家連登係咪冇人識的?

連登係冇以前高登嘅影響力
但已經好過而家嘅高登
牙租正仆街

連登依家得番怨婦post, 仲影咩響力

香港01成日都係連登攞料
已經影響左班記者唔洗出街搵料

兒登

小朋友嘅意見上唔到枱面

台狗好鐘意過嚟連登搵下有無靚女既題材